354等緊入貨，睇好科綱股，大家點睇？

等入貨，有得升👍👍👍

有冇高👋指點下

升到九彩先等入貨?

升得太快入唔及呀 ，見回返小小系咪好時機？

咁大膽

去咗幾日旅行隻股突然升到咁急買唔及，之前睇好幾隻科綱股，大勢興人工智能，軟件股有實際應該唔會差到邊呱？心思思想買

大家點睇？

放棄睇下隻，而家追無防守位
同賭錢無分別

而家呢個價系咪入得過？

20週線附近先諗，起碼5.5
大市又麻麻，唔急於一時

今日升勢好勁！